有無人有支持 碌撚射馬? 月費400個個

有無人有買?

小弟二月份買左,睇下有無手足同我一樣深同感受..

佢中唔中

有無呀

唔知點講
一場比5隻馬，買3，4重彩，講緊9十幾注
1蚊注都要成一百蚊

中就係，但通常中位置q。有咩用

依個月跟佢，我暫時負緊1000

聽人講話佢場場比鳩咁多隻出黎然後打飛機自己勁中乜乜乜乜

比成5隻，係中，中2-3隻囉

但d膽次次都唔中，跟佢買膽輸死

🤔

日日見佢係到打飛機架喎

係呀 睇下有幾多兄弟奶左野

👀

月費400係咁上下
你試下月費4000可能就唔同呢

我就唔識賭馬， 反而我有性趣今晚開你波， 有冇師兄課金？

屌你啦
到時仲仆街

唔課啦
信碌撚就真係碌撚